召喚全港樓面

日日要早起遲收

個個客當自己大帝

又要走汁轉飯叫我落單但等佢到下個世紀

平日都算

炒lunch 紅日個個咁多要求點做？

大枱人未齊要人頭水 但無人飲

做過會明香港食客係最撚閪

唔知就收皮啦火雞姐